Gfriend Yuju 整容變咗（G)I-DLE穗珍

完全認唔到yuju嚟

豬fd真係好能樣衰

Yuju是soojin fan

Sowon 其實唔差

@邊

real?做乜變成咁

呢個呀呀嬸冰個嚟

其實佢個樣都變左成年啦⋯⋯
我一直都想問 冇人解決過我個問題
佢究竟係邊度唔同左？總之就係覺得佢個樣唔同左
以前靚d囉

嘴唇？

好一排之前已經留意到雙眼皮變咗厚左
本身係似內雙 再出道之前好似係單眼皮？

呢張相似啫其他相都唔似

化大左個嘴

我強烈支持樓主

。。。本身都冇乜啲7特色
依家仲醜咗

出道之前就算啦我知佢出道已經整過

消失完之後就唔同左樣啦其實

班友厚唇裝都唔識

以前幾好

push

gfriend唔整先係新聞啦

我大爆射乳豬

加油

講中咗 因為就嚟comeback所以要整啲新聞出嚟

佢真係唔係穗珍？？

佢都係平陰最正

GFRIEND 裕株, 短上衣+熱褲 展現火熱身材

來源: Nate

1. [+409, -15] 這不是我認識的裕株...

2. [+318, -15] 這是別人吧?

3. [+34, -2] GFRIEND真的有這樣的人?

4. [+34, -4] 可能有去豐唇?

5. [+32, -3] 臉有點變了

6. [+29, -2] 這不是(G)I-DLE的穗珍嗎????

7. [+26, -3] 這不是裕株

8. [+24, -1] 什麼...? 只有我認不出來嗎...?

9. [+21, -2] 稍微整一點地方我覺得還可以，但不能太超過..

10. [+18, -0] 這是(G)I-DLE的穗珍吧

#GFRIEND #Sowon #Yerin #Eunha #Yuju #SinB #Umji #所願 #睿隣 #銀河 #裕株 #信飛 #嚴智

今次真係冇野好講

Y?

真係以為soojin

認唔到

真係認唔出

以為soojin

其實出道相同之後果次comeback都差好遠

屌那星 發生咩事

個口俾人打腫咗？

點解個個都發現新大陸咁

真 呢年真心覺得佢靚

咁咪幾好睇

人醜多八怪

其實哩個時期都同以前唔同 不過至少好睇咗 但係依家已經搵唔返以前嘅佢

其實我初初睇gfriend覺得佢最吸引
即係lovewhisper果陣

起碼以前冇好大出入

佢係中意gidle之後個人就轉埋style咁

好想再聽佢啲高音

我真係因為高音位轉咗人都少聽咗女友啲歌

而家狀態已經唔掂

物是人非 好似有個人消失咗咁

上年佢消失嗰排已經割左雙眼皮同正左顎
個樣出黎都幾靚 唔明點解要豐唇

之前個樣幾好

咪蝦我女朋友個friend

+1好懷念

鍾意以前既佢 依家對眼完全唔同左 鳳眼+無靈魂

好難想像佢會整到成個穗珍咁

Yuju本來都完全唔似穗珍

上面成班小女友ANTI
相張明明就係穗珍

明明2月頭CB個陣都仲係好正常

睇嚟yuju 之所以咁似穗珍唔係咁啱得咁橋，啱啱先知原來yuju本身係gidle 大明星粉，
講過話鍾意穗珍 舒華，唔通yuju係癲到特登想整到穗珍咁樣

gidle 大明星 fans
Yuju係特登跟住穗珍嘅style 行
樣整到超似穗珍 ，頭髮染藍又係跟住穗珍

兩個人黎

佢連把聲都唔同咗 睇吓佢新個cover 再聽吓出道歌 勁大分別出道嗰陣時把聲勁好聽

Fingertip至Love whisper時期最正

染頭髮女友應該都係聽公司話嘅 點到佢哋決定咩顏色
唔使過度解讀 只係開始鍾意唔同style去轉下姐

以前個樣有少少似kalafina個keiko

假膠？

睇到我個名都知我唔會係anti啦

染髮都話講得通，
但如何解釋yuju個樣點解會突然變到同穗珍90%相似？

雞女友 😂

屌你老母
佢地全部都係處女黎

最真既以前系左下角

呢張相經已整得好左 出道鞋抽面成個大媽

反而想問右下係apink 娜恩？ 咁右上呢？